「法律撚召喚」幾個月前揸車撞到燈柱，差佬呢家先叫我錄口供

話說幾個月前我揸車，夜晚晚無車架啦，跟住轉右扭軚唔夠撞左上安全島支交通燈（支燈無爛無斷正常使用，只係由直立變左輕微傾斜10-15度）我因為小揸車，唔識Hit and run on99咁打999報警，好撚後悔

本身我都諗住賠錢了事，事後係咁追路政署同運輸署，但幾個月都唔出報價單比我賠錢，差佬就打黎叫我錄口供，話可能會告我不小心駕駛

1. 無人命傷亡無衝燈車速極慢（～15km/h）

想問下咁多位巴絲咁樣既case會唔會告我不小心駕駛？因為上網搵唔到案例話無人命傷亡無衝燈無超速比人告不小心駕駛，唔想留案底同扣分，加上一上庭份車保就玩撚完

有無巴絲有經驗可以比下意見？

巴打你個名
知唔知咩人最早死

hit and run 仲on9 啦

有人命傷亡又超速又衝燈果D叫危駕
不小心駕駛已經係輕罪黎

撞爛公物都唔叫不小心駕駛？！
分就要扣，案底就唔使留

你撞爛燈柱報左保險未？ 政府野有時要你賠好多錢維修

而家整個單車泊位都一百幾十萬
燈柱可能真係好貴

師兄係咪避狗

不小心駕駛真係好少事 你hi 花人架車唔認 都係入呢條

樓主冇做錯 應該全世界既人都要咁高質

好人最早死

都話無撞爛，只係歪左～10度。本身差佬話佢出左單賠左錢唔洗告，件事就解決

同d fd講個個都話我on9，因為夜晚晚無人睇到應該hit and run

警犬講野信一半好啦

可能佢明知出唔切報價單玩9我，痴撚線

我好後悔即場無講到避狗，屌

2013年至2015年，運輸署處理了約350宗涉及交通燈設施損毀個案，賠償金額由千餘元至十餘萬元，較大額的賠償個案，主要涉及損毀交通燈控制箱；另外，有30宗撞毀交通燈個案未有賠償，署方已交予律政司處理。

支燈柱斜少少鬼有人捉你咩on9仔

碌野就係咁

所以咪話我好撚on9

你應該唔記得講姐

原來果日係安定果部車係你

堅定流有冇報保險 陪死你

係，真係唔記得講

碌野咪萬幾蚊，賠完無事我都想賠

萬幾唔得掛

同警察叔叔講份口供有細節補充啦

當人傻

世上從此少一個好人

和解多，下下上庭咩

可能計埋夜媽媽叫人出黎開工d人工各樣

鬼叫你好人咩

本身差佬就係話等路政果邊出單和解，但3個月都未出單，所以要我去錄口供。。

成碌斷9晒先兩皮，呢條咁樣唔洗萬幾蚊呀嘛

最後唔係散仔話事嫁嘛
佢講都只係大多數情況或者呃鳩你

正苦做野係咁架啦
路政要彈去律政拎法律意見
決定和解，又要去物料供應處搵下報價

如果機電工程署維修，收你10萬都好正常。平時政府部門換一支光管都收$1000，不過左手交右手

好彩你無 Hit and Run ，唔係死得仲慘 。
不小心駕駛係唔算留案低，留案低係指定類別既定罪先計，想知邊 D 罪就自己上網查。當然慈母佢地會有紀錄啦 ，你下次再中小心就會罰得越來越重咁。
講返你單野，如果你無報保險既話預六七萬走唔甩 (告唔告你都要賠嫁啦) 。
你襯有時間就再追追相關部門，最好留曬 Black & Write (e.g.: E-Mail 紀錄之類)，到時比人告用來求情 / 唔認罪。理論上慈母錄口供個日會再問你有冇得傾，佢地都唔想做咁多野。你快快手搵個 PIC 出來傾啦 。

其實歪左同撞爛左都無分別，你代入返政府 / 其他公司，佢地一定搵最安全既方法去做。簡單來講成枝換過，佢就咁拉返直轉過頭仆街佢咪食曬屎 。

你應該興幸你無走咗去
走咗去到時搵到你你仲麻煩 而家都係賠錢了事姐唔洗驚

低過15km/h都可以撞得郁碌柱

以前朋友試過，差唔多情況
無十萬都要八萬先搞返掂
樓豬問定屋企人+財仔借錢都得
下世小心啲

Btw 咁都撞到上去考撚過個牌啦，咪撚出黎害人

碌柱棟左係度幾十年 咁都可以撞到
你都係唔好出嚟害人啦

認真 我朋友果次撞左賠左七萬幾 佢一開頭以為爛鬼燈柱先幾千

15係咪報細左 真係可以撞到咁？ 定你撞完反應唔切無即break

屌 垃圾技術就咪撚出黎害人啦
萬幾？
原來你真係無腦

呢個位點樣揸先會撞到條燈柱

講真 低過15 會dup 唔切咩

政府野好撚貴。你唔係想兩皮搞掂呀 。兩皮人工都唔止

屌你老母 如果碌柱係人 你坐緊監啦
唔識揸車唔好出嚟害人啦

似係dup到盡 15撞落去

緊係會 自動送上門做聖誕禮物你唔係以為佢地會放生你呀

呢個位都炒得 您交返個牌出黎啦

一開始聽樓主講以為斜少少唔覺眼
原來撞到咁 當時你hit and run就真係仆街啦
仲要日日心驚驚

邊止萬幾
封路 料 工錢

而家你話萬幾就萬幾？
比埋個官你做好無呀

典型香港人
自己炒車小小責任都唔想負
成日貪小便宜

車速極慢會撞到支燈柱咁

認真 樓主你唔好再渣車啦

睇完張相笑左
一大筆錢

你諗清楚係咪你撞？
係咪你一早見到斜左 幫手報警咋

樓主大話連篇剩係想賴9政府

一條燈柱都十幾萬啊萬幾
利申 車房有客試過撞到成條爛左

聽聞凡係政府公物都會好撚貴
我p 牌果年有一次同你一樣
係個超細迴旋處u turn 扭唔夠hi 到盞安全島燈箱
又係撞歪少少

我哥撞爛鐵欄都要2萬 你燈柱想平過鐵欄？

係燈柱撞到你架車

兩皮可能你計緊燈柱成本

封路 維修保養 人工 唔洗錢？

基本上所有路邊野都入左地

你撞爛首先要比貨料 人工 石屎 封路

政府會判比維修開果度既公司 唔好以為會好平啦

歪到咁都十度?
唔怪得你覺得自己夠扭啦

不小心駕駛同亂拋垃圾既程度差唔多

租部車運條柱
圍欄封路
人手掘地
柝條柱
裝番條新柱
落石屎
仲有駁番D電線

你估萬幾蚊搞得掂？
比個參考你 消防水龍頭都要3萬5

彎支閘巴都8千啦

咁都叫斜小小

搵人指揮交通， 夜工， 仲要唔知影唔影響其他交通燈， 可能有臨時措施要做
btw 咁低車速都咁撚樣， 直頭係撞左埋去

條燈柱比你撞到咁都叫斜少少
你hit and run 就真係出事啦 依家你撞完之後有留原地報警 唔會罰得太重

倒車將佢撞番直咪得
咁簡單都唔識抵你賠

你就想

整條嘢加安裝 肯定就幾十萬走唔甩
係維修唔知點計你啫

傻仔
手車咁撚屎就咪出獻世啦

撞到咁撚樣話冇爛冇斷
撞斷埋佢話再話冇爆炸 好少事呀笨

唔好屌咁大力
樓主潛水就無得笑

人廢自知
賣車啦
自撞
廢人

你咪話，碌嘢拗咗，要鑿開個地臺，拉返直枝嘢，再種返落去，試水，試電

料錢事少，人工

講開政府公物，我賠過最貴嘅係海底隧道嘅收費亭

最唔抵嘅係捉墨魚嘅廢氣機，屌佢幾十萬一部

而家求鳩其鋪下路都講緊幾十萬

呢啲要開夜做三晚
一晚做set up水馬
二晚打爆啲路面石屎
三晚做返好個footing 同安新交通燈
每晚四工人加一部車 連開夜費 一晚15k
再加支燈 30k
搵traffic engineer 攪permit 入返哂啲資料 10k
十萬應該有找既

撞政府野一定要報驚，政府要等警方出結果(告定唔告老不)，甚至等到上庭判左先會claim你，張claim單起碼等半年啦，一定同你和解叫你俾錢先啦，咁得閒同你打官司claim咩

你玩緊甩尾飄移下話？

早幾年有個同學掃爛十二個水馬，八千蚊一個比你參考下

萬幾
拎定十皮野出黎啦,有淨咪去飲茶囉

你係咪突然眼前－黑,醒番時已經撞左，乜都唔記得?

爆石屎 支燈又冇壞
幾k搞掂 唔會告你 因為當和解沒法律責任

類似情況朋友試過 直頭成碌安全島嘅燈炒低
賠2萬6

但樓主報得警應該有報埋保險？

最多無ncb下年加loading?

成碌炒低都唔洗搞地基？

樓豬上水啦
呢個濕鳩位回乜撚右呀

地點屯門友愛呀嘛
您盲架 ?

燈箱喎

樓主

死傻鳩 乜撚野叫成碌炒低啊 一支生鐵 水泥鋪底 一炒低支生鐵 下面水泥電線乜柒都爆出嚟 點樣唔駛搞地基

唔好成日俾d乜呃錢裝修 天價工程報大數啦 整過ED安全島要咩技術要咩專業啊 求其800一工兩個水泥佬就搞掂啦 雪糕筒圍欄 然後補水泥 英泥 砂 水平尺 未撚試過就唔好吹撚大啦

仲有 上面唔知邊撚個傻鳩 話咩水馬8000一隻 屌你老母 之前咪有單掃8隻俊和水馬 每隻賠500 上曬新聞㗎 朋友做緊俊和:大陸膠水馬 來貨200

之前朋友撞一個路牌要幾千蚊，但個差佬問佢係咪避貓狗，唔洗扣分，剩罰錢

純粹分享一下，價錢幾多又唔係我定，巴打唔洗咁激動

我話賠左幾千蚊，其實我又無話抵定唔抵

原來01有個賠償列表
樓上有啲人話賠過燈箱同水龍頭，對照返個數，呢個表應該未計人工同行政費。（上面話賠水龍頭3萬5，個表係8千，不過水龍頭好似要賠埋水費）

欄杆

賠償計算及價目：每米約$400

路牌

賠償計算及價目：約$500

安全島燈箱

賠償計算及價目：約$1,000

消防水龍頭

賠償計算及價目：約＄8,000至 $9,000

防撞欄、風琴式防撞欄

賠償計算及價目：約$90,000

停車收費錶、錶杆

賠償計算及價目：約$310至$1,400元不等

紅綠燈、電燈柱

賠償計算及價目：約$15,000

好彩你冇 hit and run

Hit and run點捉

樓豬撞嗰碌唔止紅綠燈，仲有輕鐵枝燈
呢筆都好溶

如果hit and run會點？

撞爛野唔使賠呀

你如果hit and run仲大獲
不小心駕駛 初犯同埋無傷人
都係罰錢+駕駛改進課程 食都無乜所謂

你係樂富炒埋商場賠咗幾錢

唔係我

自投羅網

樓主不如貼下自己部車傷成點

賠就一定, 但你唔好諗住幾萬搞掂, 政府野, 你懂的

上次同你差唔多搞左18萬幾